\input{src/header}											% bindet Header ein (WICHTIG)

\newcommand{\dozent}{Prof. Dr. Claudia Müller-Birn, Barry Linnert}					% <-- Names des Dozenten eintragen
\newcommand{\tutor}{Benjamin Berendsohn}						% <-- Name eurer Tutoriun eintragen
\newcommand{\tutoriumNo}{06}				% <-- Nummer im KVV nachschauen
\newcommand{\ubungNo}{06}									% <-- Nummer des Übungszettels
\newcommand{\veranstaltung}{Nichtsequentielle und verteilte Programmierung}	% <-- Name der Lehrveranstaltung eintragen
\newcommand{\semester}{SoSe 19}						% <-- z.B. SoSo 17, WiSe 17/18
\newcommand{\studenten}{Niels Thiele, Celina Loeper, Konstantin Jaehne}			% <-- Hier eure Namen eintragen

% /////////////////////// BEGIN DOKUMENT /////////////////////////
\begin{document}
\input{src/titlepage}										% erstellt die Titelseite
% /////////////////////// Aufgabe 1 /////////////////////////
\section{Produktion in C \hfill (12 Punkte)}
\textit{Implementieren Sie in C eine Simulation des Problems der Produzent*innen und Konsument*innen. Pro-
grammieren Sie zur Absicherung einen Monitor, der mindestens die Funktionen Ablegen und Entnehmen
anbietet. Die jeweilige Anzahl der beteiligten Produzent*innen bzw. Konsument*innen soll beliebig, aber
fest gewählt werden können. Die einzelnen Aktionen und der Zustand des Puffers soll jeweils ausgegeben
werden. Dokumentieren Sie Ihr jeweiliges Programm und stellen Sie immer die Ausgaben des jeweiligen
Programms zur Verfügung.}

\lstinputlisting[style=C, title=Aufgabe 1]{aufgabe1.c}
\lstinputlisting[style=C, firstline=1, lastline=29, title=Ausgabe Aufgabe 1]{Ausgabe.txt}

% ///////////////////// Aufgabe 2 ///////////////////
\section{Reihenfolge erhaltende Produktion \hfill (8 Punkte)}
\textit{Erweitern Sie Ihre Lösung der Aufgabe 1 so, dass die Produkte in der Reihenfolge entnommen werden,
in der sie abgelegt wurden.}

\lstinputlisting[style=C, title=Aufgabe 2]{aufgabe2.c}
\lstinputlisting[style=C, firstline=31, lastline=55, title=Ausgabe Aufgabe 2]{Ausgabe.txt}
\newpage
% ///////////////////// Aufgabe 3 ///////////////////
\section{Unterscheidung des Konsums \hfill (10 Punkte)}
\textit{Erweitern Sie Ihre Lösung der Aufgabe 2 so, dass die Konsument*innen jeweils beim Entnehmen eine
beliebig, aber fest gewählte Anzahl von Produkten abholen.}

\lstinputlisting[style=C, title=Aufgabe 3]{aufgabe3.c}
\lstinputlisting[style=C, firstline=57, lastline=91, title=Ausgabe Aufgabe 3]{Ausgabe.txt}
% /////////////////////// END DOKUMENT /////////////////////////
\end{document}
